【警世】香港人好易滿足，鍾意小甜頭

區議贏咗係精神嘅，但係背後其實犧牲好多，而且呢個小小嘅甜頭可能係拋磚引玉，將制度外抗爭轉移入制度內抗爭(即係大家都唔太擅長嘅嘢) ，然後撲滅運動，所以要返去區選之前，起碼要 1) 警暴問題，2) 埋大手足 ，3) 五大訴求

黑警問題係最難處理 唔係制度入面搞得掂嘅事，我敢講就算重組政府都未必搞掂。

仲有 tst 到 mk 一帶嘅空氣問題

知易行難
民主勝利了
革命之火熄了

唔熄得，就好似鑄劍咁，一熄就要再等多 n 年

邊有咁易熄
繼續打

Popo 其實一早冇比面區議員

五

大

之後可能會收斂啲
因為知道民意係我哋到
佢哋最後一定會被清算
一係中共一係我哋

不過之前筆都未計

小小區選已經打晒飛機 而家共產黨笑鳩你班友啲乜鳩五大訴求根本係廢 下年立法會反cup你班暴徒